<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Werwaffle</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="profileBut">Profil</string>
    <string name="showCardBut">Karten im Besitz anzeigen</string>
    <string name="hostBut">Raum erstellen</string>
    <string name="joinBut">Raum beitreten</string>
    <string name="createPlayerBut">Spieler erstellen</string>
    <string name="string_doctor_role">Heiler</string>
    <string name="string_villager_role">Dorfbewohner</string>
    <string name="string_werewolf_role">Werwolf</string>
    <string name="string_white_werewolf_role">Weißer Wolf</string>
    <string name="string_witch_role">Hexe</string>
    <string name="title_activity_show_cards">Rollenkarten</string>
    <string name="string_witch_desc">Eine alte Hexe die einen Heiltrank
        und einen Gifttrank hat, mit denen sie das Opfer der Werwölfe retten
        oder einen Dorfbewohner ihrer Wahl töten kann. Gewinnt zusammen mit dem
        Dorf wenn alle Werwölfe tot sind.</string>
    <string name="string_seer_role">Seher</string>
    <string name="string_villager_desc">Ein normaler Dorfbewohner. Werwölfe wurden gesichtet und
        jeden Tag wird das Dorf einen Bewohner hinrichten bis alle Werwölfe tot sind&#8230; oder
        alle Dorfbewohner.</string>
    <string name="string_doctor_desc">Ein wandernder Heiler, der jede Nacht einen Bewohner des Dorfes
        besucht und beschützt, auch sich selbst. Er darf die selber Person nicht zweimal hintereinander Schützen.
        Gewinnt zusammen mit dem Dorf wenn alle Werwölfe tot sind.</string>
    <string name="string_seer_desc">Ein weiser Mann der in die Herzen der Bewohner blicken kann und ihre
        Gesinnung sieht. Gewinnt zusammen mit dem Dorf wenn alle Werwölfe tot sind.</string>
    <string name="string_werewolf_desc">Ein wildes Biest. Geht jede Nacht mit dem Rudel auf die Jagd
        und tötet einen Dorfbewohner. Gewinnt wenn keine Dorfbewohner mehr am Leben sind.</string>
    <string name="string_white_werewolf_desc">Ein kaltblütiger Mörder. Will alle Dorfbewohner UND
        alle Werwölfe töten. Gewinnt alleine.</string>
    <string name="wifi">Wifi gestartet</string>
    <string name="wifiHotspot">Wifi Hotsport gestartet</string>
    <string name="string_name_label">Name</string>
    <string name="string_create_lobby">Zum Wifi Menu</string>
    <string name="string_button_test_game">Teste Spiel</string>
    <string name="large_text">"\n        \"Material is the metaphor.\n\n\"\n\n        \"A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion.\"\n        \"The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet \"\n        \"technologically advanced and open to imagination and magic.\n\"\n        \"Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The \"\n        \"use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the \"\n        \"flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical \"\n        \"world, without breaking the rules of physics.\n\"\n        \"The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, \"\n        \"interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows \"\n        \"seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n\"\n\n        \"Bold, graphic, intentional.\n\n\"\n\n        \"The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, \"\n        \"and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the \"\n        \"eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge \"\n        \"imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic \"\n        \"interface that immerse the user in the experience.\n\"\n        \"An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides \"\n        \"waypoints for the user.\n\n\"\n\n        \"Motion provides meaning.\n\n\"\n\n        \"Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are \"\n        \"inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n\"\n        \"All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without \"\n        \"breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n\"\n        \"Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. \"\n        \"Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n\"\n\n        \"3D world.\n\n\"\n\n        \"The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z \"\n        \"dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the \"\n        \"positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single \"\n        \"position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n\"\n        \"On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is \"\n        \"emulated by manipulating the y-axis.\n\n\"\n\n        \"Light and shadow.\n\n\"\n\n        \"Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create \"\n        \"directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n\"\n        \"Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android \"\n        \"development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at \"\n        \"various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the \"\n        \"y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n\"\n\n        \"Resting elevation.\n\n\"\n\n        \"All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation \"\n        \"that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting \"\n        \"elevation as soon as possible.\n\n\"\n\n        \"Component elevations.\n\n\"\n\n        \"The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation \"\n        \"does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n\"\n        \"Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth \"\n        \"of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n\"\n\n        \"Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n\"\n\n        \"Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response \"\n        \"to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation \"\n        \"changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n\"\n        \"Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative \"\n        \"to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent \"\n        \"across actions and component types. For example, all components that lift on press have \"\n        \"the same elevation change relative to their resting elevation.\n\"\n        \"Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting \"\n        \"elevation.\n\n\"\n\n        \"Avoiding elevation interference.\n\n\"\n\n        \"Components with responsive elevations may encounter other components as they move between \"\n        \"their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass \"\n        \"through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, \"\n        \"whether on a per component basis or using the entire app layout.\n\"\n        \"On a component level, components can move or be removed before they cause interference. \"\n        \"For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a \"\n        \"user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n\"\n        \"On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. \"\n        \"For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere \"\n        \"when a user tries to pick up one of cards.\n\n\"\n    "</string>
    <string name="title_activity_game">Spiel Aktivität</string>
    <string name="string_button_vote">Wähle!</string>
    <string name="hintName">Hallen Namme</string>
    <string name="JoinLobbyTxt">Du musst dich mit mit einem Wifi verbinden um einem Raum beizutreten.</string>
    <string name="connected_devices">Verbundene Geräte:</string>
    <string name="createLobbyText">Um einen Raum zu eröffnen musst du einen Wifi Hotspot starten.</string>
    <string name="goToWifiMenu">Zu Wifi Menu</string>
    <string name="ask_exit_game">Willst du das Spiel wirklich verlassen?</string>
    <string name="connected_to_no_wifi">Du bist mit keinem Wifi verbunden.</string>
    <string name="dummy_content"></string>
    <string name="exit">Spiel verlassen</string>
    <string name="havent_picked_img">Du hast kein Bild ausgewählt.</string>
    <string name="join_lobby_info">Um einem Raum beizutreten musst du dich mit dem passenden Wifi verbinden.</string>
    <string name="my_role_title">Meine Rolle</string>
    <string name="no">Nein</string>
    <string name="no_role_yet">Du hast noch keine Rolle</string>
    <string name="player_list_title">Spieler</string>
    <string name="selected_cards_title">Mögliche Karten</string>
    <string name="string_connected_to">Du bist verbunden mit:</string>
    <string name="string_is_ready_false"></string>
    <string name="string_you_host">Du bist der Leiter.</string>
    <string name="went_wrong">Etwas ist schief gelaufen.</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="changeCardsBut">Ändern</string>
    <string name="startRoundBt">Runde starten</string>
    <string name="playerBut">BUTTON</string>
    <string name="string_bigbadwolf_role">Super böser Wolf</string>
    <string name="string_hunter_role">Jäger</string>
    <string name="string_idiot_role">Trottel</string>
    <string name="string_maged_role">Magd</string>
    <string name="string_mogli_role">Mogli</string>
    <string name="string_suendenbock_role">Sündenbock</string>
    <string name="string_urwolf_role">Erster Wolf</string>
    <string name="string_bigbadwolf_desc">Du spielst zusammen mit den Werwölfen. Zusätzlich zu deiner Rolle als Werwolf kannst du jede nach eine weitere Person töten. Aber sobalt ein Werwolf stierbt verlierst du diese extra Fähigkeit.</string>
    <string name="string_hunter_desc">Wenn du stierbst kannst du noch jemanden erschießen und mit dir in den Tot ziehen. Egal wen.</string>
    <string name="string_idiot_desc">"Jedes Dorf hat einen Trottel. Wer hätte gedacht das du das bist? Wenn das Dorf dich am Tag durch die Abstimmung töten will erkennen sie im letzten moment, dass du ja nur der Trottel bist und verschohnen dich. Aber du verlierst dein Wahlrecht.  "</string>
    <string name="string_maged_desc">Sobalt ein Dorfbewohner am Tag durch die Abstimmung getötet wird kannst du, befor seine Rolle enthüllt wird diese einnehmen. Du bist dann nicht mehr die Magd sondern diese Role mit all ihren Fähigkeiten. Einmaliege Fähigkeiten dieser Rolle werden erneuert.</string>
    <string name="string_mogli_desc">Momentan bist du ein einfacher Dorfbewohner. Aber sobalt dein Vorbild (das du in der ersten Nacht wählst) stierbt wirst du zu einem Werwolf.</string>
    <string name="string_suendenbock_desc">Deine einzige extra Fähigkeit besteht darin, dass fals es bei der Abstimmung am Tag zu einem unentschieden kommst musst du sterben anstelle von den Angeklagten. Wenigstens kannst du wenn du auf diese Weiße stierbst bestimmen wer am nächten Tag Wählen darf und wer nicht. Bemerke: Wenn alle Spieler die Wählen dürfen in der Nacht sterben, dann gibt es keine Abstimmung am folgenden Tag. Danach kehr alles wieder zum normalen zurück. Aber du bist immernoch tot.</string>
    <string name="string_urwolf_desc">"Du spielst zusammen mit den Werwölfen. Zusätzlich zu deiner Rolle als Werwolf darfst du einmalig das ausgewählte Opfer statt es zu töten in einen Werwolf verwandeln. "</string>
    <string name="not_enouth_cards_title">Nicht genug Karten</string>
    <string name="not_enouth_cards_desc">Du hast nicht genug Karten ausgewählt. Wähe mehr Karten aus um das Spiel starten zu können.</string>
    <string name="cards_in_game_title">Karten im Spiel</string>
    <string name="settings_bt">Einstellungen</string>
    <string name="settings_show_cards_switch">Alle Karten die in eier Runde sind anzeigen</string>
    <string name="title_activity_settings">Alle Karten die in eier Runde sind anzeigen</string>
    <string name="settings_show_cards_help_title">Karten anzeigen</string>
    <string name="settings_show_cards_help_desc">Du kannst wählen ob du und deine mitspieler sehen können welche Karten der Coputer ausgewählt hat.</string>
    <string name="kill">Töten</string>
    <string name="string_witch_kill_title">Todes Trank</string>
    <string name="string_aske_if_sure">Du kannst es nur einmal benutzen. Bist du dir sicher?</string>
    <string name="string_urWolf_transform_title">Infizieren</string>
    <string name="already_used">Du hast deine Fähigkeit bereits eingesetzt</string>
    <string name="infect">Infizieren</string>
    <string name="kill_info"></string>
    <string name="kill_info_1">"Du versuchst "</string>
    <string name="kill_info_2">zu töten. Am ende dieser Nacht wirst du ja sehen ob\'s geklappt hat ;)</string>
    <string name="string_ask_if_sure">Du kannst deine Fähigkeit nur einmal einsetzen. Bist du dir sicher?</string>
    <string name="string_ask_if_sure_title">Sicher</string>
    <string name="cant_be_killed_night">" kann diese Nacht nicht mehr sterben."</string>
    <string name="cant_be_killed_by_wolv">" kann diese Nacht nicht mehr gefressen werden"</string>
    <string name="know_cant_do">Naja du weißt schon, dass du nichts tun kannst... ^-^</string>
    <string name="good_try">Immernoch nichts. Aber guter Versuch.</string>
    <string name="no_use">nicht einsetzen</string>
    <string name="use">einsetzen</string>
    <string name="already_try_to_eat">"Du versuchst grade "</string>
    <string name="already_try_to_eat2">" zu fressen"</string>
    <string name="wolvs_try_to_eat">"Die Werwölfe versuchen "</string>
    <string name="wolvs_try_to_eat2">" zu fressen"</string>
    <string name="oneTime_skill">Einmahlinge Fähigkeit</string>
    <string name="end_night1">In dieser Nacht ist</string>
    <string name="end_night2">" gestorben."</string>
    <string name="no_one">niemand</string>
    <string name="and">und</string>
    <string name="already_healed1">"Du hast bereits "</string>
    <string name="already_healed2">" geheilt"</string>
    <string name="settings_vote_switch">Gleichzeitige Abstimmung</string>
    <string name="settings_vote_desc">Du kannst entscheiden ob bei der Tagesabstimmung alle Spieler gleichzeitg stimmen müssen, oder ob jeder stimmen kann wann er möchte.</string>
    <string name="ready">Bereit</string>
    <string name="voted_for"></string>
    <string name="voted_for1">"hat für "</string>
    <string name="voted_for2">gestimmt.</string>
    <string name="voting_equal">"Unentschieden zwischen "</string>
    <string name="dies">stierbt</string>
    <string name="win">" gewinnen!"</string>
</resources>